巴打先可入黎

點解陰莖叫賓周
陰囊叫春袋
肛門叫屎眼

求解答

暑假就完去做暑期作業啦仆街仔